想學武術自衛既人, 有樣野想同你地講

打贏人係冇著數, 有得揀一定唔打

打你老母呀

岸鳩仔

三十六計 走為上計

我學黎溝女架